呢個時候仲講輿論道德，真係弱智

好心你啦
遲啲獨立拉哂班中國人入集中營呀
笑下高官貼下海報就喊打喊殺話好驚驚
有冇廢啲呀你哋呢班奶共撚
如果有人行行下街講香港獨立
我真係驚你行過聽到會心臟病發呀

仲同人講輿論道德
慳啲啦
而家打緊仗啦
香港人俾人洗血啦
每日同你輸入外族，同你種族清洗啦
仲同人講輿論道德

對住冷血無情嘅中國人
你仲要道德高地？
抑或換轉嚟講
就係為咗要維護香港人嘅道德文明
所以先至要短時間内比中國人更加冷血，更加無情

當香港人正正被殲滅，就嚟成為歷史嘅時候
你仲同我講咩輿論咩道德？
收啦

仲有，講到最尾
有乜嘢比愛香港而推動香港獨立更加道德？
嚟塊香港地孕育咗我哋呢班香港人
我哋作為香港人就有義務，有責任去保衛我哋嘅家園
有咩嘢比起呢樣嘢更加道德，更加高尚？

推，你班弱智舐共撚唔可以得逞
連登，有如香港，都係屬於香港人

做乜，大家係咪太夜訓哂覺

推

深得濟唔明

遲啲獨立拉哂班中國人入集中營呀

我撐呢句

推！
期待呢一日既來臨

現在中共係動員全國攪你香港大學, 班nds收order攪事

香港係得su人理, 班垃圾大學生唔9理

又散播假消息

恭喜菜焗長減少家庭負擔居住人均面積！！！！

agger,同畜牲點會講人話

祝願天下支那人早登極樂

而家共匪就係睇中你班香港太講道德，
道德係對無辜嘅人講，共匪無一個係無辜。

共匪本身就冇道德，跟共匪玩道德輿論晒鳩氣
講道德都要睇對象呀